分手台 放唔低(6) 放低你的故事與撕心裂肺嘅遺憾

開到第(6)個Post 其實唔知係唔係一件好事
我接觸左呢一個Post都兩個幾月 多謝呢度所有晚絲陪伴
狗年已到 今日正正係我EX 生日嘅日子 都唔知係唔係咁啱

反正佢都睇唔到 我可以係呢度同佢講聲生日快樂
祝你以後都生活開開心心 雖然我唔已經比唔到信心你去同我一齊面對困難

同你分手都3個月有多 過去你令的成長 令我改變 令我認識自己 重新去了解愛情係咩一回事
有人同我講都要我覺己醒覺先會去改 所以多謝你比呢一啲經歷比我去自己自己的不足

終於係雞年完結前一星期可以見到你 期望左差唔多三個月 終於聽到你同我講你掛住我想見我
我果一下雖然唔係香港 但我有一刻諗過即刻返黎 但最後我冇咁做
第2日返到黎 即刻搵你 好開心你今次選擇左落黎 你冇講啲乜野 只係認有掛住我 最後見到你眼紅
其實已經好足夠 多謝你還左我一直以黎嘅心願 雖然你講過「你會為左我 放棄所有野」多謝你終於講出有你已經唔夠膽同我跨過以後嘅困難所以唔一齊
無論將來我與你結局係唔係已經變左一條平行線都好 我會帶著你最愛睇嘅笑容做好自己 成為一個比信心人嘅女人

好開心睇住個Post人氣愈黎愈少 證明大家都開始move on
相信呢度D巴絲會陪住新人渡過一切

繼承前post(4) 樓主一句：
希望大家係分手既時候，唔好只係去諗點樣復合
反而係應該係分手之後 去理解自己有咩錯 有咩過失
人就係咁 往往失去左先識得珍惜
但今次錯完 下次唔好再錯
咁先唔會枉費左兩個人既痛與愛
咁先對得住你下一段戀情
好好珍惜身邊每一個人

一開始個個都係咁諗 其實依家都會咁諗 但諗深一層 又唔可以因為而失去左正常社交

多謝絲打咁有心開post
睇得出絲打都諗通唔少 個人都可能會成熟左

話説我ex琴晚又wtsapp我 佢話唔小心用左我張卡黎買野 話會過番錢比我 雖然係錢銀野但今次我連應都冇應佢